「係黑哨界你地全部都係垃圾」

巴塞球技 唯黑不破

皇馬咪一鳩樣 兩隊雙冠軍啦唔馳爭 西甲雙狗 唯黑不破

兩隊黑哨鬥黑 真係五十步笑百步

2隊一鳩樣，不相伯仲